大批 popo 中環搶國旗 , 銅鑼灣就有表行被搶劫得手離去

鑼灣廣場一期，今晚(22日)6時許，3名男子闖入商場一間錶行，擸走一批名錶後離去，暫未知有否人受傷，損失有待點算。

【核彈】呢個方法可以防水炮車【行動po求推】

【置頂】【行動po求推】好㷫呀！警曱向人群舉槍，聽日同我即刻行動。而嚟緊嘅行動係1223stuck稅局

所以話香港警察真係冇撚用 淨係識蝦學生 老人家

休班警搵外快

全國民眾南下揾快錢，近乎零風險。

其實只要負責人報警話有學生係度貼連豬，班狗即刻去捉人

又唔做野又唔讀書

啲賊可能一直等緊呢個機會

扮有劫案啫 等港豬覺得警察真係好重要 冇警察治安就會好差

休班警做
年尾要賺外快還債

但人地會覺得 警察唔做野呢

分散注意啫 話唔定都係

呢個係好智障嘅諗法

又蒙面又輕裝又有槍嘅
我真係諗唔到有其他人

份人工包埋架, 係佢地既職責黎架
不過近幾個月香港真係好似多左依類劫案, 長遠落去會損害香港國際金中心的聲譽

江永祥條仆街會話係示威者搞到佢地計劃失敗搞到有賊有機可乘，係示威者嘅錯搞到佢地要止暴制亂唔得閒捉賊，大家唔該係twitter真係多啲招呼佢個ac

事件無可疑

一早講過遊行集會日子=打劫好日子

721壇嘢都好智障架 但佢地又真係做架喎

你咁多人蝦細路，真係好威囉。

擺明最近洗大咗要搵外快

黑警有賊唔捉，專係打後生仔老人家

商戶財產wfc

當治安惡化時支針吉到肉 , 商家佬只會屌黑警糧就出左但做唔到野

分分鐘係popo自己打劫

休班狗

集會/遊行時間其他區警甴冇嘢做咪搶下嘢，搶完做返便衣強搶民女，好撚方便

你又知唔係黑警做？

江狗咁大個人，咩最緊要咩次緊要都分唔到，你咪繼續賴，香港攬炒需要你

神槍手 中環舉槍射銅鑼灣賊匪

d賊又會咁叻 明知港島咁多狗都打劫 知曬佈署邊度無狗做野

S

幾時正名做黨衛軍

香港有邊個唔知一有集會遊行 , 其他區就無狗做野架啦

過肥年。

咪又係鄧炳強做

年尾要封利是比黑社會丫嘛

因為休班警做？

唔係邊有錢叫雞同還大耳窿

以為市民會屌示威者分散警力搞到有劫案
其實個個都屌緊黑警無撚用

警甴對市民=擎槍
警甴對賊=不了

好驚小強搵元朗班兄弟出嚟打市民 等睇灣仔同元朗兄弟再次合作

錶行職員應該話 以為警察入左黎 所以冇反坑比佢地做野

因為d賊係全港最大犯罪集團成員

又來呢套
721都證明咗呢招唔work啦

等呢個機會就有藉口話受示威影響先捉唔到
至於邊個咁熟警力分布,係隔離區都可以做到野就真係自己先知

根本就自己人黎，事旦做下樣再用假證據屈係示威者做

拎住天滅中共就畀人用槍指

【國際戰線】於香港聲援維吾爾人權集會上，有人拆除象徵侵略人權的中共國旗，隨即被防暴警察暴力鎮壓

以下Retweet + Like + Comment!!

亦可自己出tweet 推啲tag 上trend!!

In today's Hong Kong "Human Rights Rally of Solidarity With Uyghur", protesters got violently suppressed by Hong Kong Riot police as a person pulled down the Communist China flag, which is viewed as a symbol of human rights violation.

#China_is_terrorist
#StandWithUyghurs
#StandWithHongKong

仲有Reddit 戰線：

做嘢喇

開槍殺人都吹佢唔漲 包撚到木乃伊咁

嗯......

但是揀中環重狗嘅地方

完美配合
完美走位
休班警fat fat了

黃圈搞到藍屍無錢過年
Popo 緊係要幫手合作架啦

擺明衰撚過恐怖佈子
邊個做大家心中清楚
黑警知自己返唔到轉頭
衰開有條路反正做咩都有人罩
正到仆街

我覺得是D鬼做，他們又黑衣人又有槍

我D親戚宜家就屌緊示威令治安薄弱CLS
我都費撚事駁

年尾大開支呀，班狗又要賺外快

老友 , 中環同銅鑼灣相距 3 公里架

你同佢講香港有 30000 警察 , 半年 OT 都用左 9.5億

頭先喺銅鑼灣見撚住佢地走

蘇聯笑話

聽左好耐，佢地好似唔CARE公糖點用，淨係CARE市道點（裁員啊，執粒啊之類）

好波 支持

重點係收左錢但做唔到野 , 治唔治安弱智藍屍根本唔知係乜黎

721已經係一個例子啦
有警察又點？

咩係搶國旗???

打劫表行威脅唔到共產黨統治，
所以黨衞軍係唔會做野。

親眼中見到?

佢地話主因係攬炒好多人失業所以多左好多人打劫
我諗：就係咁先要加強治安啊

如果唔係佢地平時待我不薄我真係已經開曬火鬧

係

其實想賺佢點搵賣家？

人地問起上黎點答批貨既來源？

仲要迎面

似支那人

中環集會有人扯下愛丁堡旗杆上支那國旗 , popo 為左防止市民燒國旗大批 popo 衝入會場搶走支那國旗

已經係第二次既無警時份喇

商家佬俾人爆格都仲撐警

有D 721既味道
意識到需要警察？

大家星期日有時間，記住加入香港金融業職工總會做會員呀！

我哋可唔可以為大家發聲，可以做到咩地步，全靠會員的支持

冇會員，政府點解要理你呢，資方點解要理你呢...

所以唔好等，今日就加入啦

PS: 就算唔係金融界的同業，都麻煩like and share，俾多一個人睇到，就多一分機會團結同路人，拜托拜托🙏

#香港金融業職工總會
#香港金總
#HKFU
#收會員

721

可能班狗同啲賊分贓呢

三萬警察

佢地打壓民運就叻

唔怪得成日話唔夠警力，原來打劫嘅就係差佬

721 咁大濟都唔成功 , 今次無傷人有咩可能成功 , 老銅無示威活動 , 保險應該有得賠

原來係因為咁所以批不反

黑心啲講句最好就多啲呢類打劫， 整連儂牆貼文宣就咁快出齊曬成班幪面拉鳩啲後生、邊個邊個屋企有軍火炸彈又話知道有情報，成日話收到情報乜乜，咁有料嘅話有咩可能唔知道有人會打劫，即係根本佢哋係知道或者縱容嗰班友，用嚟引起公眾恐慌

又有一個可能就係根本就係自己人黎，個個都蒙面成個恐怖份子大賊咁，打完劫轉過頭即刻變做喬裝狗甩身

休班警負皮

啲賊返晒屋企食飯防暴先到

休班警黎嫁

你有無見佢地拎槍OR武器?

屌佢老母

黑社會唔打劫 咁黑警條資金鏈會唔會斷裂？

又唔做嘢 又唔讀書！！！啊！死黑警

popo 知道又會話市民係幫兇，助紂為虐

國旗緊要過錶行既錶

班黑警日日都不務正業

無呀 全部淨係帶手套 full black block
個背囊攞咗前面
我以為係快閃手足

休班叶甴就係等呢個機會

打劫危險又無OT
不了

搶錶唔拉，燒旗開槍射你

香港警察，真係亞洲第一

第一似公安

香港警察，世界第一

垃圾

Popo 兩邊做嘢

藍蛆烏蠅又話因爲黑衣人搞事所以警力不足
所以值得加薪

佢一句手頭冇資料都冇咁慶，佢而家轉玩鄭智式辯駁呢下真係逼到啲人出去屌尻佢

講個笑話 香港警察

關我撚事
比埋份人工我 我咪幫你捉賊囉
死黑警

策略黎㗎 聲東擊西 休班警咪可以打劫

哩個咪721果陣啲狗高層諗既劇本

搞9市民重要過捉賊

似

痴連儂牆嚴重過打劫啦

搶嘢少事啦，政權緊要啲，又易捉啲

邊個位呀

又係 萬一個賊有武器咪死 反正都係升一級

休班警 黑社會 大陸佬

N 年前故事啦

依家無人行咇
出動又要full team full gear
人地打劫走埋班警甴都未出車

咪比商界享受下香港皇軍囉
唔整治治安一味搞年青人
你地仲要支持政府麻

銅鑼灣citi bank門口

啱呀 我20分鐘後行翻同一個位狗都無隻

如果手足見到有人搶嘢出唔出手幫？

自編自導自演

休班警外快黎

國家尊嚴緊要過罪犯

前線自行決定

點撚知有人搶嘢

但其實警察係仲存在架喎
你話依家解散左就話姐

夾埋班休班狗一齊犯罪 一石二鳥

依家證明你錯配警力啊

香港獨立，唯一出路

呢d叫分頭行事

其實係大賊可以快閃金鋪

佢哋啲同袍秘撈唔洗你教

咁細個香港都睇唔住 都唔知係咪夾埋

你真係覺得近來打坊個班唔係佢地？
當恐怖組織成員福利咋
捉後生女番去輪姦如是

食大茶飯

葉繼歡 有冇覺得自己生不逢時

如果呢個時候先食大茶飯,........真係有錢過李嘉誠

可惜個劇本崩咗忽，原本佢即時出手制止黑社會兼拉人同落案，係話唔定有效同埋可以拎返啲形象分

又唔做野，又唔讀書

D狗默許的 唔係邊得黎咁多撐狗人士

所謂劫匪根本係狗嚟